{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090611",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "옐로우케이크"
    },
    "text": "こんにちは！私はイエローケーキです。 3人の子供を持つ母親として、自分の子供を食べさせるという気持ちで、健康で最高品質の材料だけで製作·販売しています。 ただ!健康的な製品のみを販売することをお約束いたします。 営業時間は毎日11:30から19:00までで、毎週日曜日は休みです。 当店はスミ薬局と信協の間のベスキンロビンスの向かい側にございます。 様々なメニューを提供しています。 イチゴ生クリームケーキは28,000ウォンから63,000ウォンまで販売しており、フルーツ爆弾生クリームケーキも同じ価格で販売しています。 ボトルケーキは7,000ウォンから8,000ウォンまで購入でき、フルーツチーズタルトは10,000ウォンから41,000ウォンまで販売されています。 お気軽においしいケーキをお楽しみください！ ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "お店はどこにありますか？",
            "answer": "お店はスミ薬局と信協の間のベスキンロビンスの向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "イチゴ生クリームケーキ、フルーツ爆弾生クリームケーキ、ボトルケーキ、フルーツチーズタルトなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "イチゴ生クリームケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴ生クリームケーキは28,000ウォンから63,000ウォンまで販売しています。"
        },
        {
            "question": "ボトルケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ボトルケーキは7,000ウォンから8,000ウォンまで購入できます。"
        },
        {
            "question": "フルーツチーズタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "フルーツチーズタルトは10,000ウォンから41,000ウォンまで販売されています。"
        },
        {
            "question": "何曜日にお休みですか？",
            "answer": "毎週日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "どのような材料でケーキを作っていますか？",
            "answer": "私たちは健康で最高品質の材料だけを使用してケーキを作っています。"
        },
        {
            "question": "子供に安心して食べさせることができるケーキを提供していますか？",
            "answer": "はい、私たちは健康的な製品のみを販売しており、子供に安心して食べさせることができるケーキを提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間外に注文や予約はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、営業時間外には注文や予約は受け付けておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 399
    }
}